To GME淡友們

講多無謂
你貼張圖出嚟證明你做put
我咪信你囉